[259] AOA珉娥兩個月前清光所有IG貼文

1. [+494, -21] 對他來講，清光所有貼文一定是表示他不想再想起任何跟團體有關的事 情，所以全部刪掉了
2. [+214, -4]有時候勇敢的清光所有東西，重新開始是很重要的。我希望他不要在意評 價，克服需要克服的事。
3. [+119, -4]他一定是想要用刪除一切來有一個全新的開始，我支持他
4. [+63, -2] 為新的開始努力吧!但是他如果想繼續演戲，就需要更多練習! 這需要花些 努力，但是努力找到你的新夢想吧!
5. [+56, -4] 我只希望他們大家都好
6. [+24, -0] 我也從工作八年的公司離開了，我覺得我懂他的感受
7. [+12, -0] 我離職的時候，對前同事很感冒，所以刪掉所有相關的東西。我可以理解 他那種想要忘記一切的感覺
8. [+12, -2] 我確定他以前一定是被迫去做了自己不喜歡的概念，而且在團體裡也缺少人氣

好25

啱啦吊
雖然佢上綜藝啲表現有少少似輕度弱智, 但咁靚女群埋班騎呢怪真係晒哂

唔好再黑
否則使用武力

禾珉娥都反